{
    "question": "Bnyak org tua mengajak ank nya ke dukun supaya ujian nya lulus bagai mana sikap anda ketika org tua anda mengajak demikian?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap saya adalah saya belajar dengan giat dan berdoa</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menolak nya dengan halus</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena ke dukun itu perbuaatan dosa besar atau musyrik</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutna-siti-laras-sing-digunakake-menawa-arep-nembang-pelog-578",
            "question": "Sebutna siti laras sing digunakake menawa arep nembang pelog",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>itu bahasa apa?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ga ngerti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kaca-pembesar-lup-berfungsi-untuk-melihat-benda-yang-kecil-aga-565",
            "question": "Kaca pembesar (lup) berfungsi untuk melihat benda\" yang kecil agar tampak besar lup terdiri dari sebuah lensa sifat bayangan yang di bentuk lup yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iopgkhwjqgwkkllgtrggg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dan-demi-bapak-dan-anaknyartinya-dalam-bahasa-arab-737",
            "question": "\"dan demi bapak dan anakny\"artinya dalam bahasa arab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0648\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0628\u0646</p><p>maaf kalau salah, semoga membantu</p><h2>SEMANGAT BELAJAR!!! </h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-pembibitan-tanaman-obat-secara-vegetatif-alami-ad-163",
            "question": "Sebutkan contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif alami adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Stek</p><p>2.Merunduk</p><p>3.Menempel (Okulasi) </p><p>4. Menyambung (Kopulasi)</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau slah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>daun sirih,dan tanamanan lainya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ngasal</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gelombang-laut-yang-terjadi-setelah-adanya-gempa-yang-terjadi-di-780",
            "question": "Gelombang laut yang terjadi setelah adanya gempa yang terjadi di bawah permukaan laut di sebut....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Tsunami</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik :)</p><p></p><p>jangan lupa follow ya :)</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdasarkan-bagian-yang-dimakansayuran-dibedakan-menjadi-berapa-990",
            "question": "Berdasarkan bagian yang dimakan,sayuran dibedakan menjadi berapa jenis.jelaskan yang kamu ketahui tentang sayuran bunga!    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terong</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalau ia akan berbuah maka dia akan mengeluarkan bunga yang memgandung serbuk sari</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengaruh-gaya-terhadap-anak-panah-yang-terlepas-dari-bus-799",
            "question": "Jelaskan pengaruh gaya terhadap anak panah yang terlepas dari busurnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya dorong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena saat anak panah dilepas, tali busur akan memberikan gaya dorong kepada anak panah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-7-tempat-berdana-yang-mendatangkan-pahala-yang-besar-p-301",
            "question": "Tuliskan 7 tempat berdana yang mendatangkan pahala yang besar ! pls jawabbb",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membaca alquran quran. membantu orang . melaksanakan shalat. </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf cuma 3 nanti ku lanjut kan ya </p><p></p><p>tolong follow ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-air-didinginkan-maka-air-akankalor-sehingga-air-membe-808",
            "question": "Saat air didinginkan maka air akan.......kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi......    Tolong dijawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saat air didinginkan maka air akan..<strong>Membeku</strong>..kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi..<strong>Es batu</strong>..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}